TVB到而家都冇穿冇爛真係神奇

個tvbuddy拆左未

隻字不提dc9 恐襲，然後話示威者好野蠻，唔同意見就打

電視廣播
()
現價(港元) 12.480 +0.020 (0.161%)

頭條新聞係示威者勒索富臨8000蚊大新聞 (唔撚講銀碼) 好撚精 完全唔講8000

佢個位無得快閃，攪得預咗比人捉，唔合原則

幾時整個反tvb大遊行

Tvb新聞每15分鐘不斷重播
1. 商戶被勒索
2. 有示威者設路障
3. 的士業請願，害怕因持不同政見被襲 (畫面播住恐襲司機被打)

如果佢喺旺角 成個廠唔見咗啦

如果有直升機義載既話可以考慮搞

推

有義載船都得

做佢員工果啲真係冇良心

果班撚樣賤過狗 雞碎咁既人工出賣人格

不送頭呀

香港人要零成本抗爭呀

New god 美斯
帶棗兒

有黑果邊睇住

我見大快活有tvb 廣告

真係神奇

冇天理,tvb仲生勾勾係度

不如眾籌搵人買起袁花有無得諗
我指買起佢個位

tvb員工交名單啦

除左袁花 仲有咩人要清算架？

組一個小隊快閃WORK唔WORK

搵住康城手足幫佢裝修

大把，果啲主播囉，李卓謙果啲

裝修洗幾多錢

轉頭實有人話
「前線多數黃絲 只係敢怒不敢言」

坐係錄影廠比冷氣吹住大大聲讀出狗閪報導既會唔會都係當係前線呢可？會唔會都係沉默既黃絲呀？

之前有良心果班一早走左，宜家仲坐係度報導既果堆究竟會唔會係好人

G

New God 美斯可唔可以一齊傾下點解tvb新聞可以咁賤

好似立法會咁衝爆佢

已經無出商場show

@New_God_Messi

TVB真係佔盡左地理優勢

賤撚到

果個死位...你好難郁到佢

佢無辜架

僭建

《同我推爆佢》有冇人覺得應該要舉行一次大遊行主題係為被自殺者爭取調查真相

電視城地勢問題,又係D攻得你就預咗佔領死守.
不過TVB係灣仔電訊大廈同尖沙咀星光行都有新聞中心,交通方便可以裝修.

好多人日日幫佢地既廣告客戶洗版，趕走左唔少廣告

話時話，何妖老母個墳霸佔官地單野點
而家整返未，洗唔洗手足幫手裝修

奇怪點解依家都未有人搞
應該要出cctvb fake news系列+fact真相對比文宣

萬一有反tbb大遊行

佢會點報??

你睇下連登Tvb啲劇集開到十幾就知根本就係嗰邊養住cctvb

呢個要實地考察

你覺得大陸冇科水俾呢個垃圾電視台？

有理由相信係愛回家編劇係深黃 有時見到愛回家會講咩攬炒呀 鬧黑警呀 我淨係睇愛回家好想佢快啲跳槽去viu

已經比人炒左

New_God_美斯到依家仲係連登真係神奇

咁耐以嚟遊行都冇一個

之前有次TKO遊行 無圍電視城
啲人話無得走 唔好去
之後都無機會再圍

屌係喎 我有睇到有20個被炒 但我見愛回家啲敏感題材無被抽起以為唔關愛回家事

中共一定有課金比tvb啦

仲有得升

TVB 既地理位置
你攻左入去真係唔知點出返黎

TVB有無其他資產 建築 物業符合原則？

佢係將軍澳出少少，我包保佢成間廠變廢鐵

佢地啲宣傳做都做唔到啦好多都 廣告都實少左 唔一定要扑穿佢

G持

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

地理位置好，無辦法啦

除左電視廣告外，
TVB仲有網上平台廣告收入，
劇入面產品直入式廣告，
藝員拍廣告都有抽佣，
佢地啲廣告真係無孔不入。
真係要諗諗點攪…

啲建制議員同高官都係丫

唔好俾樓主帶風向
要知政府估我地做咩 睇佢地之前拍左d咩片就知
之前咪自導自演過有人搞TVB
要裝修個陣就會放d假片出黎
好似直通車個陣咁

有文宣呀Ching

請幫忙瘋傳藍絲group

即刻sd俾深黃兩老傳開佢

有個電影廠

唔一定要入去cctvb既
之前搞串佢商場show咪好成功

但做左幾次好似就無晒下文...

Tvbloody

出得去既人, 麻煩都要留意TVB邊度LIVE緊
然後記得支持一下TVB記者

其實cctvb呢輪仲有冇搞商場show？

唔好郁傳媒

如果佢員工巴開唔到係咪無人返工？

Push.

仆街

仲係新聞部做嗰d到底係咩心態？

前線記者同車都比人搞過啦

之前我老豆坐係到煲兩三個鐘

洗腦式新聞

tvb真係黑人憎過好多所謂嘅藍絲
屌你老母搞到幾多人屋企散曬

位置問題

我成日都留言問 要裝修要裝飾都一定係tvb首當其衝